[Android]上傳圖片出咗兩格所有圖片

如題。
Android 10

同埋load好耐先出嗰兩個所有圖片album
click入去等成世冇反應，hang尻埋

admin唔好唔理我啦

我都load唔到album

我係Android 9

Admin 隻issue跟唔跟都單聲好喎
是咪要開JIRA/Defect嗰啲先肯跟

Android 10 嘅兼容性問題已經fix 咗
會盡快推出